有冇人讀過催眠課程?

自己而家讀緊同精神健康有關嘅course
所以對相關嘅野好有興趣
之後喺朋友口中聽到催眠 有d想學
我自己之後就上網search
發覺好似冇乜邊間有認受性
有d仲話部份centre會sell埋人讀咩改善人生嘅洗腦課程
比人洗腦 性格大變之餘 仲要比人呃錢
所以就想問下有冇巴絲上過催眠課程 講下類似課程嘅內容
或者係邊間centre比較信得過
又或者討論下催眠嘅野又得

希望有日香港所有洗腦課程都係犯法
佢地班害人既仆街全部終身監禁
享受一下肉體被控制既滋味

買書睇ok嫁啦

一滴兩滴

有 一試堂就比人催眠左 報左一年

查下考催眠師牌要讀乜嘢？嗰啲應該正統啦掛

巴打有冇咩書可以推介？
不過我最想都係正正經經讀返個course

巴打可唔可以講多少少

我都想知 我都想讀正統嘅course 但上網搵全部都好似流流地咁

一上堂就落堂

求祈買一本就得
d step大同小異
點解咁想讀course?

因為我個人比較蠢 齋睇書未必識
而且係貪上完堂有張證書 或者之後有用
所以我先咁想搵個有認受性嘅course黎讀 但又好似搵唔到
同埋最緊要係我見到出面有d centre係包埋實習時數
我諗我咁嘅資質 始終有個有個「專業」嘅阿sir旁住會踏實d掛

nlp我就聽過有cert, 催眠就未聽過

果陣我搵催眠課程啦 發覺原來好多centre有催眠班報嘅同時 都有nlp報 於是我都有search過nlp嘅野 之後就發現原來好多洗腦課程都同nlp掛勾 或者係直頭打住nlp嘅名義去開班 我對nlp就開始有d驚同抗拒啦 但為左搞清楚nlp係咩黎 我之後都有再睇下nlp個簡介 發現我都唔係咁buy佢嗰套（雖然我都唔係咁清楚nlp係咩只係大約知）所以就冇咩興趣